#crud-nodejs
>Crud simples com NodeJs, Express, Angular e MongoDB.



#Requisitos para funcionamento
Para um funcionamento sem problemas inesperados recomendo que usem com o NodeJS 7x e MongoDB 3x.
O bower é necessário para gerenciar os modulos do front-end, para instalar o bower com o npm execute o comando abaixo:
```sh
sudo npm install -g bower
```

#Instalação
```sh
#clone
git clone https://github.com/diego-leal/crud-nodejs.git crud-nodejs
#acessando o diretório do projeto
cd ./crud-nodejs
#instalando dependências
npm run setup
#executando projeto
npm start

```
>Projeto desenvolvido para o estudo do AngularJs. Fiquem à vontade para modifica-lo como quiser.
